光複手機台 認真討論 不含政治 block走手機台搞屎棍三毛

呢到班三毛成日係手機台撩春洗版比負皮玩分化
見議如果班撚樣走埋嚟撩春問狗糧
或係手機台講政治上既野可以用以下方法對付佢
1）班撚樣如果走埋黎問狗糧時
唔好理佢 直接block走佢
雖然用咗呢個功能 你見唔到佢留言 但係人吔都會仲見到佢 但最少你認到佢係黑客 下次你唔會回佢

光複手機 由你我做起

見議唔好完全block走佢 留返佢條屍比你認到佢
例子：（圖1）比你己block既三毛會顯箭嘴所指的提示

（圖2）再按圓圈內的提示文字 就會見到佢既留言同名

你條支蛆做埋啲除褲放屁嘅野仲好意思講

學好啲正體中文先學人開post啦

法國樓豬開始單機

樓豬教大家block佢

第一個就block柒你條柒碌,單機啦

已入 LIST，自己好好檢討下。

有D人俾我BLOCK左又要開分身入黎回POST,犯賤到呢